笑撚左 $22call油 你教我點輸 (2)

講真 唔知仲可以有咩壞消息

依轉明顯係引put

22蚊都唔買 等幾時？

穿20？ 穿15？ 想下好了

機會黎到都要識捉 我捉左啦 你呢

經典重溫